【美軍真的來了】美日 列根號 出雲號 航母聯合艦隊將於南海舉行聯合軍演，牽制中國！

2019年6月13日 上午9:30

菲律賓ABS-CBN新聞網報導，美國1艘航空母艦和3艘日本海上自衛隊護衛艦，已自10日起連3天在引發主權爭議的南海舉行聯合操演。

美國第七艦隊網站指出，美國航空母艦雷根號（USS Ronald Reagan）和日本海上自衛隊直升機護衛艦出雲號（JS Izumo）、村雨號（JS Murasame）和曙號（JS Akebono），從10日至12日舉行編隊通信及戰術機動演習，以加強海上安全。

美國第七艦隊網站也寫道，美國海軍和日本海上自衛隊經常和其他盟國巡航執行任務，以提升區域的安全和穩定。

日本共同社報導，日本海上自衛隊12日證實與美國航空母艦10日至12日期間在南海實施聯合訓練。報導說，這類訓練意在牽制中國。

出雲號於4月30日駛離橫須賀基地，計劃在南海和印度洋持續與東南亞各國海軍進行聯合訓練到7月10日為止，停靠期間也將展開交流活動。

美日聯合航母艦隊正係香港外海！

《香港人權與民主法案》即將通過！

我哋仲驚乜撚嘢呀？

出雲號

我已經預備好帶路!!!!

美帝大兵黎到記得搵我牙

Go navy巴打無上水, 一定好忙！

支持警犬對美航母開槍 航你老母！！！

邊度有美國國旗賣？到時去大力揮舞帶路

畜龍隊開水警輪出去打美軍啦

成班廢物！

係時候帶路了
Sir, this way sir

我依家死而無憾
美軍來了我帶路 gogogo
希望香港明天會更好

sir this way

我準備好參軍了

Sir this way

希望美國唔好臨門一腳賣左香港

我驚粒子彈射中船身反彈返隻警犬

香港人要爭氣
200萬大遊行！
等美軍出師有名

如果呢個時候美國可以解除中國網絡長牆 共產黨可能真係可以打散

美軍飛近少少都JAM晒黑警通訊啦

每年交保護費俾美國好過俾共產黨壓迫

射催淚彈

咪撚解除呀屌

幾年前ef18g飛過台灣海峽 解放軍嗰啲電子器材就死撚晒就

號召全中國既人反抗 到時老解會點

我覺得支那有一日真係會忍唔著on99去攻擊人地

iron man 第1 隻 有一幕係咁

侵侵記得：

送晒8常萎班英美家眷上艦免費南海遊囉！！！！

出黎啊！屌你老母！美國閪！

this way sir this way

希望解放軍 首先殺番十億中國人
然後其餘既幾億中國人再推翻中共

到時又有新中國, 而且新中國只有3億人口, 真係完美

Sir Sir this way please

幫手捉班mk妹奉獻

我願意交稅既雙倍比美國接收香港

美日聯軍來了我帶路this way this way こっちこっち

美軍洗撚你帶路咩
睇下地圖 就知邊到有位走啦

我地手無寸鐵食 催淚彈 布袋彈 橡膠彈
叫美軍放返150粒Grenade比速龍食就差唔多

美軍鍾意賓妹

美軍未登岸班畜龍第一時間就跪係岸邊投降啦，班垃圾

諗起成村人喺太古廣場唔知點撤退,

仲話帶路

邊過俾子彈錢?

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

中環環球廣場好多

我都係其中一個呀diu

真係無路

呢兩日拿拿臨睇熟中環、金鐘、灣仔地圖

熟到背到入腦, 得閒去行熟佢啦

隨時有用, 救自己一命

真係要

太低估美軍了

根本唔需要靠你地帶路

good idea

我地中國遼寧號

組返個民間戰術特殊步隊

cls，係都捉班廣東話都唔識講嘅新移民啦，612好多mk妹好出力嫁

黎香港補給啦

EA18G
F-35副雷達同SPY-6新神盾雷達據信都有極強電子攻擊能力

this way sir!

幾時接收香港

黎香港對出軍演Ok?

透過 HKG 分享一則貼文：香港邊度可以買到美國國旗

旺角油麻地廣華醫院附近好似係。

同求

希望直接入維港/香港水域

Sir, this way sir

唔該入黎補給

Sorry ，唔記得，mk留番俾老連手足

香港警察欺善怕惡
只會恰本土年輕人

下次出埋加賀

我淨係知道呢間
大地旗幟獎品公司
香港九龍油麻地上海街四零六號地下 (油麻地地鐵站A1出口)
有美國旗賣，港英旗都有

我要十個

上次去香港，幾百部車防盜失靈，好𠹌科幻

美軍如比武器1萬義士, 分分鐘打到黑警七個一皮

d警犬離遠見到美軍都已經嚇到瀨屎行都行唔郁

MK妹都算有情有義！

呢鋪佢地真係一鋪清袋，連我有個深藍同事，話嗰日經過金鐘地鐵站，見啲狗捉晒班中學生去搜身，當人地好似重犯咁，佢都話睇唔過眼

買支細放喺袋，隨時喺街帶路，加支大放屋企，美軍喺我附近登陸就衝落街帶路

核動力航母

有！唔夠我拖埋成個屋苑賓賓出去

個法案係唔係話今個星期內提出果一個?

唔係個個咁嘅，我嗰日見好多食完催淚彈，入去洗完眼又衝出嚟幫手，勇過啲仔

女仔早D撤退OK

戰鬥喺男人天職

你都係想溝人姐

直接維港上岸啦屌 仲演乜鬼習

This way sir

直接添馬上啦

香港警察對美軍唔會用嘴炮
會用水砲

EA18G既電戰莢艙ALQ-99已經係老爺裝備
美軍就快會有新玩具NGJ，用氮化鎵半導體，集電子作戰、通訊、雷達、情報收集於一身

Sir this way please!

等睇水砲車射M1A2

有時巾幗不讓鬚眉
今日返工去左其他樓層先知，有個女仔直頭第一排

This way sir

請過嚟維港軍演

死心啦！中國被洗腦太西利

支持警察驅趕美軍

拖柒婆出黎鞭屍!!!

Sir This Way Please

宜家犠牲真係值得, 香港人加油, 用盡全力, 最後結果一定係贏

香港要獨立
中國民主與否wfc

我覺得要出空中炮艇/B52

出左太平洋呀 未有咁快返到嚟 就算返到都要補給 佢行四日冇油㗎喇

所以呢，咪𠹌咁on9 睇吳京以為自己好𠹌把炮先得㗎，洗到十幾億智障出嚟，你個國家做工廠咋屌你，全部嘢偷㗎，整死自己人就得，打仗？

平時苦練的follow me，this way為的就是這一刻。

驚:叫你 captain 嚟見我

家陣共產黨咪又借頭借路收香港保護費

點打，英文都唔撚識
到時I surrender 都唔識講

"er er I I 東 揮 anymore la"
"東 shoot ok?"

國際通用
白旗/雙手高舉
mon post黑警睇到呢個回覆就好好記住喇

美國？
叫你個美國黎見我

Sir This way
Thank you Sir

但係冇保護過香港

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

Here here come come come

Sir here here ar

Sir, here sir
this way! Follow me sir

Ng fight la Ng fight la
very痛呀

陰謀論：
6.9 百萬人遊行
格局極類似六四前北京聲援學生遊行

美日選擇響之後連續3日軍演
（10-12日
包括預計二讀嘅日子6.12）
選址仲要係中國「自稱」嘅領海範圍
擺明就係警告中方：

我可以隨時踩入你地頭
自然可以駛入香港
你一出解放軍
我就駛過嚟爆你菊

This way Sir !!!!! SOS
SOS SOS